[有圖] 池石被戴帽倍感崩潰

佢頂帽真係好綠, 仲要螢光綠